［RIP] 淨低既 等我地其他人黎頂

一直有各位勇士carry 左咁多位香港人
直到呢刻有勇士受傷，有人倒下，甚至有烈士犧牲...
係時候再團結，希望未企出黎既都出黎一齊幫你地分擔
對唔住我黎遲左，聽日會係我第一次遊行
香港人唔可以輸

投直球啦，我地會守住

不撤，不放棄

Push

要死我死先 最多人想我死

推